呢一刻，我唔知點算好

我發覺社會真喺好現實，無論點發力去追都喺失敗

幾年前，考DSE失敗左就搏左條命都要上返去大學
幾年後，結果上到啦又開始諗畢咗業之後點算好
到而家，仲有2個月左右就畢業同時間屋企人已經供緊樓

每日一到夜晚頭都痛到爆，究竟要揾幾多物搞得掂
你話學業我死chur爛chur都捱到上去，但供樓我睇唔到希望

身邊工作，又事事不順。幸好，有個女朋友陪伴住我，我先去到今時今日，

而家既年青人真係好慘

....... 以為自己開post

55